林卓廷 Table TV 越嚟越掂 呢隻一開波我就笑咗

林卓廷 Table TV 越嚟越掂

呢隻一開波我就笑咗

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

道歉？踢爆馬路殺手｜
郭偉強犯案累累
Jan 15, 2021

林卓廷 Table TV
14.2K subscribers

工聯會郭偉強昨天以 Zoom於立法會房屋事務委員會開會，被人發現他疑似邊開車邊開會，涉嫌違反《道路交通條例》不小心駕駛～昨天仍堅稱不覺自己犯法，今日急轉口風，「鄭重、誠懇向大家道歉」，指會「深刻反省駕駛態度」。阿廷就一於踢爆，其實郭生犯案累累，今次都唔係第一次啦！

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

笑撚死

係唔錯

笑咗，雖然唔係幾中意泛民，不過view完佢哋有錢分，都盡量睇下